俄18歲網美「重機飆時速90km」甩噴街頭 「掀衣爆頭身亡」男友後方全目睹！

▲俄羅斯百萬富翁網紅翠碧舒在峇厘島車禍身亡。（圖／翻攝自當事人IG下同）

記者陳亭伃／綜合報導

俄羅斯一名18歲的網紅翠碧舒（Anastasia Tropitsel／本名為Anastasia Zubrina）自3年前開始經營自己的社群網路，聲勢大漲之下，晉升為百萬富翁。新冠疫情爆發後，翠碧舒就在印尼峇里島沒有返國，日前在當地騎乘重型機車時，因為無法駕馭重機，在時速達到90公里時，車體搖擺失控後車禍，碧翠舒也當場爆頭身亡。

根據英國《每日郵報》報導，翠碧舒在成為網紅之後，時常跟粉絲分享自己旅遊的生活，在一個月前她為修身養性來到印尼峇里島，接著也因為疫情的關係，留在該處生活。發生車禍當天，翠碧舒和男友騎乘Kawasaki Ninja 250重機，上路不久之後開始加速，卻未料在時速到達90公里左右，翠碧舒的重機開始搖晃。

▲翠碧舒時常分享自己的生活。

翠碧舒男友維克多（Viktor Maydanovich）表示，看到翠碧書的機車開始失控，就想著「一切都完蛋了！」接著意外就發生了。在車禍發生之前，翠碧舒也因為過度沉迷於網紅生活，與父親有些爭執，在她身亡之前，父親曾傳訊息給她「如果你想要生活更好，應該是要保持頭腦清醒，並且開始工作，你的這一切都只是在以利益玩樂，但你真的需要的是新的挑戰」。

然而，父女倆的口角卻成為最後的遺憾，翠碧舒在峇里島街道上發生車禍，她當場橫躺在馬路邊，頭部重創身亡，維克多就在一旁相當錯愕悲痛。不少粉絲得知消息，也到翠碧舒的IG上悼念，「你永遠是最美、最有智慧的女孩」、「很遺憾、很不捨」。

▲車禍現場。

冇事故圖 拉

你永遠是最美、最有智慧的女孩

差咁啲野

拉

美？邊忽美？

美最美

錢最美

無撞到人
係好事黎

小忍250都叫重機
咁我mt09咪渣火箭

電單車揸90km就炒

唔係自己地方，四個轆都危險啦。

睇標題重以為網球開波90km/h

台灣啲報導
佢哋叫機車我哋叫電單車
拉

百萬.….. 富翁？

睇完單news直覺佢飲咗酒

叫唔叫有錢無命享

亡美

小忍250叫重機 仆你個街 蝦我讀得書少？

時速90可唔可以叫飆

90好慢 唔太關事
電單車隨便都過200

呢張係撞前定撞後?
腫哂既

點解香港叫電單車

細細個已經諗，明明唔係電動

我小鳥飛咁揸90都唔會炒啦

係囉 我都唔明果時香港人點解咁叫，明明唔係電動。
一般車叫汽車，正常唔係應該叫汽單車？一樣燒汽油

仲以為old news

慎入。。。人類總

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

印象台灣過250 或以上 就叫重機
因為佢地極多50cc 125cc

關呢單新聞咩事

呢單06年揸波子喎。。。

爆頭嘛。。。理得佢楂乜車

mt 09都火箭
咁我monster 1200s咪宇宙船？

死亡搖擺未聽過？

慎入

皮都甩埋

ninja 250都叫重機？

俄妹之中，呢條女真係醜樣

拉你老母咩
支那話就拉
台灣用語有乜問題？

標題睇到 R 晒頭

明明大家都係繁體中文，但台灣 d 中文我真係睇唔明

呢個真係笑咗出聲

冇26牌 上網睇d 人話呢d 情況 放手 架車會自己調整

電車都有幾百年歷史，真係用電行

真係用電嘅電單車都係近30年先出現

電單車依個名詞係咪未來人，時空穿梭之後改架

ninja

上面話睇唔明果班大陸仔嚟？
講到第一次睇台灣新聞咁

幾時都話人要惡過車

達爾文

咩料

人地18歲搵到100萬

俄國咁反美 叫人美女想人死

我學車果時拎到盡，細羊都去到80，90就收皮?...

🙈

在一個月前她為修身養性來到印尼峇里島
然後就重機飆時速90km
佢都幾修身養性

無意外就算開到180 都無事
有意外開40 ，50都夠死

應該係要壓低個身

要死時炒單車都可以死
不過90叫唔叫飆

單車有電咪電單車

。。。。。。。

應該鬆手半hold，由架車自己調整
不過潛意識人都係會死捉爛捉，搞到過份調整炒車

100萬咩先 盧布？

屌你

其實再老一d既人會叫摩托車

搵到錢<=>有智慧？ naive

一朝得志又如何
有錢無命洗

咁揸快車又唔代表無智慧嘅

放慢車速

係咪鉛筆冇鉛 原子筆唔係用原子能驅動啲fd

90?

笑貧不笑娼。

唔check車 唔齊裝就揸快車 都真係幾無智慧

想睇到最真實嘅畫面 有冇link

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

氫氣球冇氫氣

冇錢一定冇智慧 垃圾低賤層

我問個車房朋友
佢話以前啲人真係因為咁而嗌做電單車
電單車唔係用電驅動
但係入面有電池

點解唔叫汽單車
因為汽車呢個名本身都唔普遍

19歲呢?

有爆頭圖又話靚女圖又冇爆頭圖就高清 冇就話有冇得睇 想見到最真實畫面

乜呀？屌你

片呢 ？ 屌你老母樓主

重機仲以為講依啲

網美，邊忽美

皮包鐵

生命重點不是長短而是深度
-港父心靈雞湯

台灣叫呢只做「怪手」

“Motor”cycle

冇左前面果幾個字
我仲以為台灣新聞

樹皮

我都係
90km 心諗咩料

大陸人叫開

原子筆命名既由來︰
香港利豐當年把原子筆從美國輸入香港時，產品並無中文名稱，是因為當時「原子」帶有勝利的意涵，最流行的名詞是原子腰帶、原子能源、原子彈，取名「原子筆」代表取用不完、源源不竭的意思。

台灣記者係咁架啦
寫得多農場文，文筆係咁上下

呢架真心型,

90km/h 好慢咋喎😗

普通人唔使點用力都開到喇

嘩,屌你老母

機車又可以解火車頭

爆到咁其實有冇戴頭盔

都唔係呢單，做乜鳩？
仲滿心歡喜以為有人post原圖咁好

250 都算重型機車？

睇到重機以為比RAMBO殺死

不作死就不會死

250cc都重機

你點知人地條路係咪限速50,60?

其實鬆油減速就解決到

典型女人揸車通病

我對肥仔波都大過佢
邊撚度美? 睇過?

呢幕痴撚線
殺人富野

好型啊

型嘅位喺邊 on9？

台灣249都未算重機，不過記者一向用屎忽寫文

90就叫飆、仿賽車型就叫重機

冇記錯篇文係文匯出
其實幾高質

一個月前她為修身養性來到印尼峇里島睇嚟佢佢無修心養性

人死咗啦

撞到血肉模糊 似循聲者咁

1000可以上月亮 寫個個真係唔識

依家無得做世界冠軍喔

重型機車?

係, 個未來人見到架單車唔駛踩就識郁, 就問咗句係咪用電咖?
之後先開始改口叫哩種單車做電單車。

zhhk、zhtw、zhcn係三樣好唔同嘅嘢嚟，去TW用zhtw冇問題，喺支緊用zhcn冇問題，是但一度用咗人哋嗰樣就有問題，zhtw嘢喺香港出絕對要經過localization，平日我哋要連軟件都要改番轉軟體先出得街，唔會話因為係zhtw就畀佢過關，當然依家行內質素參差同埋好多唔識分嘅外國客，導致你行開行埋都會見多咗鮭魚、夜宵、保修呢類字
但我體諒呢啲嘢唔係個個行外人都識，加上上述係題外話，我拉唔係因為機車呢兩隻字，係唔中意台灣啲報導

印度,可能係老解入侵誤殺

女司機吖嘛

你無坐過？

我冇睇/打開唔知點為之勁ma

250 都叫重機車 ? 90km 唔係好快咋喎

職業男子組平均200km/h+

達爾文獎

真，因為你逾撚逾gg

傻閪教人做人直接投胎

咁都有得衝出黎認叻，香討廢中咩

尼

90mph 就話姐, 90kmh 都炒

難聽過粗口

咁都認得叻
要死既話20都夠

得個百萬都是富翁？

第1024屆吹水大會正式開始

利申富野控
v我都頂唔順

唔係有頭盔咩？

睇相好似甩咗
不過唔係好清

佢跳車可能保住條命

時速90km

ninja 250上90都炒到

未，咩黎

咩黎唔敢禁入去

台灣報導冇計

死得好

高清爆頭相，類似呢張嘅恐怖版

該死既唔死

有啲䑃，止住咳先
慎入啊

唔使識
照住做就ok架喇

oh shit 咁我呢世應該唔會

睇標題以為佢揸重型機械開到90公里
第二句睇唔明

咩叫掀衣爆頭

話90km就炒既人其實去過峇里未

玩GTA搞到完全唔敢揸電單車，平均一分鐘炒一兩次

鬼妹黎講都幾撚柒下

哈哈

即係我去富士大廈鍛煉身體

乜撚都睇唔到

死亡搖擺真係好恐怖，我以前都試過揸得30km就咁樣扯左我落地下成架車扎住左隻腳郁唔到，要等人幫我抽起架車先郁得返好彩果日冇咩mood揸快車、平時上百應該死鳩左

唔係認叻，我意思係學神只會俾廢車你用
當廢車得80時，90算飊車咩?
不過你地都講得啱，香港踩單車都死過人
要死嘅幾十都死得

勤力啲check車，起碼避免左自己架車既問題先
路面問題就真係睇運氣

睇咗上面條片應該要跳車跳得快

依家可以肯定係 100萬 冥通

甩噴街頭？？？

手足平時揸開900
呢個係史上最弱雞戰鬥民族

頭皮

網紅死全家就岩，不務正業

rip

佢18歲已經成功過好多連登仔

唔係講得夠口臭就叫好笑既

250重乜撚野機

Noob

咁揸H2咪迅間轉移？

唔戴頭盔單車意外都會死

屌2020仲有呢d質素

Rest in peace "Anastasia Tropitsel"

我都試過一次，無為意尾呔唔夠氣，highway轉灣時壓底架車，點知個車尾係咪左右兩邊典，當刻腦只係諗住仆街了，呢次玩完，嚇撚到即刻收油再楝直架車至無事.

似38歲多啲

發生車禍當天，翠碧舒和男友騎乘Kawasaki Ninja 250重機

咁男友點解無事？

0:13

ninja係幾型既

專業

揸電單車本身就on9
有邊一日唔係搵命博，地下石仔kick 一 kick 或者無啦啦分一分心都玩撚完

咁重既事都無片重算KOL?

好想睇相

兩個人揸兩部，應該係玩緊賽車鬥快

蝗俄

而家全部一式一樣 250 400 650 全部都型

好多支那狗都搵到錢添
但係個人仲係鄉下人咁
又有冇智慧?

其實唔只峇里，東南亞呢啲海邊渡假城市啲路都爛到鬼唔馬六，
我以前鐘意衝浪住airbnb，所以多數都要揸26，
好多城市都揸過，真係好危險，果面啲人揸車又係大陸咁on9，啲路多窿到好似打地鼠咁，
唔好話90，揸60個感覺已經好接近死亡

真的很機車矣

你係咪交通警

呢套咩黎？

笑左
揸快車有咩智慧可言?
成班傻鳩係啲大正路揸200km/h以為自己真係拓海咩
十足十啲傻鳩街場打波就以為自己隱世高手咁
你真係「車手」就走左玩職業啦